呢架toyota 係咩款？

係地盤見到 睇行車證又冇寫咩款
1980年車 底盤number係gx字頭

cresta
28放緊8萬8

似係第4代corolla d fd

勁

好撚型

係
開完post上fb睇二手車群
就係呢架賣緊8萬幾

On9
86就話有頭D光環，呢部有乜
擺多幾十年留俾個孫好過

幾靚仔

唔講以為北韓先有呢種車